歐美jj入

最近聽到呢首歌？唔知呢種算唔算soul rock
有冇ching可以推介多啲呢種歌？

仆街開左兩個post

都係無人理

俾人貼完出嚟仲咁好彩我